1317 楓葉教育

好多隻教育都飛天，
呢隻比較落後可留意，
個勢上緊。

終於開車，應該冇乜人留意

1317太大，要靠自然增長
其他可以靠併購做大

佢市值同 6068, 6169 差不多. 不過呢2隻早早開車了.

仲有1569半新股

全線火箭

揸住6169